freeze à la correction avec solution (faire un freezAll)

faire le tour de tous les messages console et voir ce qu'il reste à implémenter avant de s'intéresser au moteur

Regarder comment se chargent les sections V1 pour voir comment les charger dans la V2.

Vérifier les tests en V1 (sur main).

Dans le sceneManager, il y a un console.error à chaque mise en place d’un graphe qui signale un risque de boucle infinie
avec les noeuds à replacer... ça me semble être loufoque (car il liste les deux seuls noeuds du graphe de
sectionExemple4)
